明日花綺羅脫光辣照...細手臂遮不住G罩杯！神秘「I罩杯羅莉」也共演

今年2月正式宣布自AV界引退的超人氣女優明日花綺羅，她將以《鋼鐵女孩》系列電影最終章《鋼鐵女孩：最後戰役》重回螢幕，而最新釋出的劇照中，她上身全裸，僅用纖細手臂擋住G奶兩點，與超人氣寫真偶像「I罩杯巨乳羅莉」天木純共同演出！

明日花綺羅自2012年開始，飾演生化人「早乙女克莉絲」一角，她表示：「在《鋼鐵女孩：最後戰役》中，我所飾演的『克莉絲』這次內心充滿著愛。她在尋找著自己真實身分的過程中獲得答案，並下定決心保護自己所愛的人，這點令人很感動。」

對於和青柳尊哉的煽情戲，明日花綺羅回憶：「原本開拍第一天就要拍攝，後來調整到最後一天才拍，這讓我和青柳尊哉都鬆了一口氣，因為我們的個性都滿怕生的。因為是最後一天了，彼此變得比較熟悉，拍攝過程就很順利，最後拍出來的成果還滿煽情的呢，大家可以期待一下。」

明日花綺羅還透露她在電影開拍前，去健身房鍛鍊身體，開拍後工作人員都說她的動作戲看起來比之前更完美。

至於「I罩杯巨乳羅莉」天木純在劇中飾演神祕少女「莎拉」，她表示：「讀了好幾次劇本都淚流滿面，在試映會看到完成的作品後更感動萬分。我所飾演的『莎拉』一角透過依稀的記憶尋找所求、努力求生，年紀雖小仍奮力一戰，也希望大家能注意我與明日花綺羅前輩所飾演的『克莉絲』之間的關係。」《鋼鐵女孩：最後戰役》9月18日在台上映。

▲明日花綺羅以電影《鋼鐵女孩：最後戰役》重回螢幕。（圖／車庫娛樂提供）

▲明日花綺羅劇照脫了，纖細手臂遮不住G罩杯。（圖／車庫娛樂提供）

呢套正呀仲有赤井沙希
香港有冇得睇

塑膠人

屌你好膠

點解要整到個咀成個小丑咁

天木純唔係中咗招咩？

假波假樣

Rose Ma

整都整得順眼過深田詠美

整到唔知似乜鳩

好靚

對奶都正常d

好想屌

但深田有戲d

健康碼

日本上年年頭嘅戲，台灣而家先上

香港就從來冇